買唔起蘋果pro都同我買份蘋果報，幫我買斷佢！

今日未買之前以為本特刊應該幾薄下
點知買完番黎本野鬼死咁厚，成55頁咁多
所有大大小小既事全部記錄晒
由6月至今蘋果一直被施壓但係依然無懼強權
你班連登仔仲唔幫手懲罰下蘋果日報！？
樓下間七仔已經比人買斷左，搞到我要行過去對面邨買，最離譜既竟然係對面邨仲有貨

唔理你地買黎收藏好，貼堂定炆屎都好
全部人同我一人一份買斷全香港既蘋果，睇下佢仲敢唔敢咁大聲

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

血債票償呢?

【請即課金】
「反濫權大控訴眾籌計劃」

-------------------------------------------------

【活動消息】
「927 關注新屋嶺被捕者人權集會」
日期：2019年9月27日(星期五)
時間：晚上8時正開始
地點：遮打花園
（不反對通知書申請中）

-------------------------------------------------

搵唔到呀

每人值得擁有一份

買唔到

推

呢本可以用嚟收藏 圖文並茂 紀錄3個月嘅奮鬥史 真係好好j

冇得買

想買 行左7間7-11都無... sad

賣晒？

5 間7-11，ok 都無呀。屌

721, 831, 眼，新屋嶺
920 屯門騎牛牛

根本就買唔撚到

可唔可以叫佢加印

賣斷市係好事黎雖然好多人仲想買都買唔到
上次民賤聯係東方登頭版然後叫人買斷東方支持佢都無人彩
希望蘋果會識做加印